寬頻11月完約 想轉台

有冇netvigator sales 介紹下啲平plan
想睇埋now tv

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks